\thispagestyle{empty} 
\begin{center}

	\textbf{
		UNIVERSIDADE NOVE DE JULHO - UNINOVE\\
		PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM INFORMÁTICA E GESTÃO DO CONHECIMENTO - PPGI\\
		\vspace*{2cm}
		SAULO DANIEL DOS SANTOS\\
		\vspace*{4cm}
		ANÁLISE DE AGRUPAMENTO HIERÁRQUICO A PARTIR SUMARIZAÇÕES DE CURRÍCULOS ACADÊMICOS\\
		%AGRUPAMENTO HIERÁRQUICO BASEADO EM RELATÓRIOS GERADOS PELO SCRIPTLATTES\\
		\vspace*{\stretch{3}}
		São Paulo\\
		2017
	}

\end{center}